[有圖]連登女兒錢七同當紅youtuber boris嘅女朋友撞樣

諗起佢地係日本破處

入翻正題
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

送多張比大家j

真破處?

得罪講句真係好似樣

真 boris之前條片講過係日本破處

人地kol黎

真係送上我張床都食唔落

飛機埸關燈都搞唔掂

佢都有人屌 錢七充滿希望

未散咩

傳聞中岀即飛

好仆街...
講緊樓主

不過Boris都係弱智來

我認 boris冇腦加眼殘

朋友夢到佢中學勁自戀一直想紅想岀位，佢同boris一齊成功令佢晉身kol界。你話佢同boris一齊冇另外目的我唔太信